Jos haluatte itse kääntää projektin, lisätkää projektin ajureihin Driver kansiosta löytyvä ajuri. Ohjelman voi käynnistää komentoriviltä siirtymällä dist kansioon ja ajamalla seuraavan komennon java -jar Timotei.jar
